有無咩cult片介紹？#420movieclub

暑期日日stone唔知睇咩好
個人鐘意 big Lebowski, fear and loathing in Las Vegas, fight club....

小小小警察

The Rocky Horror Picture Show

cult...fight club...

佢當年既票房好唔理想,係之後出dvd再比fans抄起..
係外國forum 睇佢係cult 既genre

The room?

有無人睇過呢套?

老笠

正wor!!咩名?

cg拍得住mcu

the rubber

低壓糟

其實宜家大家理解cult片同本身個字嘅意思係有分別
樓煮錯唔晒

佢有佢既point
淨係想大家分享下正既非主流/大路 既film

有無人知叫咩名

太膠lol 淨係睇左James Franco 果套

試下先，呢套cult片界citizen kane

Already bookmarked, thx Ching

細個屋企有碟

唔記得叫咩名，好似有神魔呢兩個字

屌，搵到啦
big trouble in little china

關公大戰外星人

正

岩岩再番睇drive....個氣氛好正 vaporwave af

喜瑪拉雅星